絲打們點整指甲？咩款（14）

1001記得開新post

打漏咗個問號 唔好意思

如果修甲嗰陣條友整到你流血你地會唔會出聲

試過兩三次 如果磨到少少熱就會縮手 剪皮剪到流血我都試過 但大家都見到嘅就唔使出聲啦搞到宜家剪手皮同磨甲有陰影

碌落啲

絲打整咩$118咁平

我無整喺Ig stalk到姐
咪收$118

用鑽機磨到一定講
之前遲過唔講搞到甲溝炎

15蚊我都唔整呀 都唔知畫左d咩 十字架定星星？

我有無睇錯？佢左手無名指係咪搽到出晒界？

係我不如自己整好過

有無絲會自己修死皮？
如果會
啲用具喺邊買？

最近由玩甲油轉咗玩soft gel
買咗支homei
頂佢要搽四層啲色先比較勻循
係易乾啊但照完出嚟都仲係有啲唔平
好彩底面都唔係用佢

想知你底面邊度買

想請問各位絲打 如果我買hard gel返嚟 但用led燈照唔照得硬㗎

好想整甲 究竟出唔出街整甲好

大家知唔知邊到有黃店賣gel 甲嘢

depend gellack
hard gel有for led嘅？

拆hard gel? 如果係最好搵你覺得手勢好既鋪頭
以前有fd是但搵間同佢拆 用機磨到成層真甲薄哂

我會攞指甲推咗啲死皮 跟住攞指甲鉗剪 不過要剪得好小心先唔會剪得太入無打磨清得咁乾淨 但起碼死皮唔會多到有白邊

邊間

想問下有咩款紅色甲好睇？
唔想整淨色咁寡，但睇極啲款一係好娘一係好突兀

見到熟哂手呢幾個字忍唔住笑咗出聲

有冇絲打整過呢間？

[member][member]

碌ig見到

你地覺得圓甲定方甲好？
整開圓甲就想試方甲

成日喺ig睇呢間d甲，好鐘意，不過要整就要去日本整，得個睇字

真係睇人㗎喎
整一次囉 唔啱咪轉返圓

但感覺上呢啲睇甲片就好似欣賞藝術品 整上手好似有少少怪 加上諗起磨砂一星期就會污糟晒都卻步

淨nude色仲come睇

岩呀 揀中隻靚nude 色仲顯白 自然美爆燈

士多啤梨熊啤啤

桃紅色係溫感Gel, 會隨住體溫變色

有冇絲打試過觀塘388 nails？

外國有隻叫sns nail，唔洗照燈既gel黎 有無人試過？

就係想問呢間好耐 不過大家都係唔好去呢間整 兩個死藍絲frd開 不了

通常呢啲接開kol客都係得個貴字

冇理由淨留幾隻

Gel甲會唔會有得改善扇型甲

追下頭幾個post講養甲

好靚邊間整架？

你地整咗唔靚嘅甲會點做

三個禮拜拆左

你算忍得試過一個禮拜拆

本身想頂到呢幾日嚟日本整
點知新年前甩左成隻甲
焗住食左附加費整
整完出嚟勁唔開心
結果又肺炎 廢事嚇親人
喺香港整左先去
好彩今次整得靚

日本整係咪好貴

都幾四五百已經算平

加一 完全忍唔到

琴日整完已經搵緊第二間驚會太傷甲先唔敢整

我想問你地對手會唔會越整越黑
我已經搽定防曬去 都好似會曬黑咁⋯⋯
點做先會白返

之前有問過甲師照燈會唔會黑 佢話唔會

我自己搽埋防曬會黑得冇咁明顯

。。。

同埋睇藍c jade d指甲又唔係話特別靚

絲打們 有冇整乾花款甲師嘅推介

我嚟緊會去做開嘅甲師到整乾花款 試完比包膠！

上個post有講過

我買咗madam glam 嘅peel of base gel
有無sis 知點解照完燈會變到勁凹凸
我上網睇過話可能甲面太平滑令到啲gel 固定唔到
之後試過磨一磨佢先再搽
係有好少少不過都係好明顯收縮到比甲面細好多

左手呢啲係潮流嚟？

咁都攞嚟落廣告先係重點

絲打有冇係荃灣simplenail整過甲？ 救命店主超大牌

點解

More please

我整過一次
整得麻麻 對店主感覺都麻麻
價錢 環境 服務 我覺得可以有更好選擇

以為發霉

好認同！！ d甲型又修得唔係好靚，磨完甲就咁上色，連d粉都冇清潔番，一個鐘整完雙色既款。然後又好多要求，要人地「有禮」講唔該，但有時自己又覆單字🙄價錢～350但服務一般，快到好似150整咁😥

如果你上佢個ig就會見到佢d告示好多要求😥

話說有friend都有整過，佢個經驗都唔好，因為佢之前book唔到問有冇其他時間ok，個店主就咁彈張full booking 既圖俾佢

你都知我講緊邊間啊🤭

試過幾次

其實如果佢真係服務好好，整得超靚，我唔介意佢個人多d要求，但事實又唔係咁 佢係咪鼓勵人地整四指款單色係最簡單

還原度幾高 但個質素好參差 我個frd俾佢磨到流哂血但我就冇乜野但勁快整完 大約半個鐘就搞掂 平價黎講算係咁 一定好過y nail唔知有冇人聽過

邊有人會讚自己超級nice

有無人絲打試過wansnail?
覺得點?

好唔得喎

凹凹凸凸

M&M 2.0
而家青豆雅美絲啲甲都養靚晒
絲打搵間手勢好少少既整啦

點解要block你？

有冇絲打整過tko ？
睇佢ig啲圖好似ok 而家想喺想自己區內整唔去咁遠

整過 普通 延長10隻+漸變 新客優惠$4xx 會Sell你買Package 環境幾好 因為係將中 不過唔知點解搵唔番佢Ig

點解絲打你可以完全無死皮嘅
係咪成日搽cream

謝謝絲打

你講指甲定手
指甲有啊 只係唔明顯 同埋有次我整甲個甲師話我應該有少少濕疹 啲死皮會食咗入去 但就咁睇又唔覺有濕疹
隻手自從番咗份成日要掂水嘅pt 加埋宜家成日洗手 變咗啊婆手 就黎整甲都唔敢去 好柒

呢隻肉色真係好難靚

Both
你啲手紋好淺色睇落去隻手好滑
我搽極cream 都有好多死皮同手紋好深

我宜家都係 要拎啲勁潤嘅Body lotion當Hand cream搽

有無lotion推薦我都係自從返份要洗碗嘅餐廳工之後就爛手 有時爛到要等好返啲先敢去比人整

買咗凡士林啲Lotion咋 搽完一兩個鐘又會乾番

頂 我嗰日都碌到呢個post 真係好撚似一條屎

多謝絲打咁比心機覆我我試試買俄羅納英搽先

大家覺得點

有無人同我一樣成日save 埋save 埋好多靚甲相，但到整嘅時候就永遠決定唔到整邊款
最後覺得不如練好修甲型、死皮同搽gel先，原來啲gel 要搽得靚真係好花時間

利申gel 甲新手

saved post全部都係呢D款係真愛

全部遠睇好似無咩分別咁
咁你毫無懸念啦整nude 色實無死

無錯有次真係無頭緒整咩款，我話要奶茶色唔要突起其餘交晒比甲師話事

好靚呀 我都剩係鐘意呢啲款想問右下角係邊間

應該係ly 上幾個post 有絲打po過個隻款

絲打好勁係ly

今日整完 原來我搵嗰幅圖係就咁畫上去 唔係乾花 計埋拆甲用咗兩個半鐘
呢個甲師我都係喺前幾個po見到有絲打去先試吓 我覺得佢整得幾好 收費唔貴又整到啱我心水嘅甲
但佢嚟緊要返台灣生活又要搵過間
原圖:

靚請問邊間？

另一隻好似發毛咁

但原圖明明係乾花ig都有寫#押花
乜春野畫出黎啊

佢係咁講

去過一次simple 個陣唔知傾起咩 佢話佢比人擺左上連登 比人屈 所以有排好無助 好似係話佢男友明明係入境比人屈做黑警

真人無話無乜禮貌既 但傾計好Odd ge feel 同埋同佢講整咩款 佢好似Load唔到 打左個突

撇除佢份人 覺得佢鋪gel唔平 款係靚但無high point同埋間鋪有小小遠同夜晚去都幾黑條路

中指

特登做到透透地？d鏡粉好似未摔勻？

我肉眼睇係有粉唔知點解影相就冇

home office活動小左指甲都生得慢左

3百幾 加埋搭車入去嘅車錢同時間
計返唔吸引
如果我住大西北或者會試嘅

睇你地講完 特登睇下佢ig 好似好串咁

大家都係ryan..

指甲好短唔靚走左去整指甲矯形
間野第一次收$500加入會費
之後收$400一次，每次做都40分鐘內極速整用 仲要得一隻色揀 又油到凹凹凸凸咁
之後朋友介紹另一間比我 收$250做hard gel先知第一間收貴左好多

去得甲店整就一定會搵d修死皮同甲形
就咁油同照燈你自己買料整都得啦
都唔洗技巧
佢咁樣半粒鐘就賺你一百 重用cheap料
分分鐘搵得多過d真美甲師
諗落真係唔想俾錢做呢d店

細依？

CLS
到底咩人會俾佢整，仲衰過我樓下啲新移民阿姐

點解可以咁耐都冇進步過

哇啲甲型咩事 嚇死人

我見到呢個客拎住個Celine銀包都搵佢整

用celine銀包唔代表有錢嘅

好似雞爪

比多一兩舊水都可以整靚啲啦

佢連刪日期條線都咁肉酸

啲指甲留左半年 都算長 成日俾男朋友話我啲指甲太長整到佢 但我覺得長先修飾到我啲手指

分手咪整唔到佢

雖然同佢依家好淡 但係我重好愛佢㗎

留半年咁應該唔止”算長”

大概咁長

利申張圖唔係我嘅 知道有friend都追緊po

有啲人貪平唔care質素掛
但我覺得唔貴+甲型正常嘅選擇都好多 最多有小瑕疵自己挫下個甲型 但一定好過佢（加埋highpoint+隻隻完美甲型又要平就無㗎啦

你係咪好唔小心成日無情力整到佢

佢話我吉親佢

睇相都可以影到咁
想像唔到實物係點...
貪平都唔係咁 揸指甲油仲好過佢

不過你唔好話呀，我真係識得有人二百幾蚊諗住整到完美，真係登佢幫襯開間舖可憐

大佬咪玩啦 手工嘢邊有完美

有冇人有大埔舖頭介紹下

應該咁講 捨得比錢買銀包
但有啲人就係整甲剪頭髮呢啲唔捨得洗錢
唔明咩心態

我整開嗰間400左右都比人話貴
係咁話要介紹間平啲既比我

平但整唔到我要既野咪每次整完都灰足3個星期

係！第一次貪平去整結果望住佢3個星期都唔開心 好想快啲拆左佢 整到靚甲日日望到都開心好多

同我自己整差唔多

過唔到自己要求寧願唔整

第一次貪平去整 又痛又樣衰嚇到我之後兩年都冇再整過
其實一個月一次三百幾四百都算幾平啦

啱呀 萬一整壞左啲甲 有排先養得返好
既然要整就寧願比多少少整靚啲

二百幾都收貨嘅 過三百就無㗎啦

啱啱碌到我自己覺得幾靚嘅款

Thanks

邊度？

Kyla?見到佢啲畫花幾靚

有冇相睇下 你一定係冇追post啦
之前有絲打講佢整真實同ig相好有出入

之前睇ig有人話自己第一次整遲咗10分鐘 跟住個店主勁黑面又西 同埋個店主成日都話好撚憎啲人遲到 如果一遲到就會轉簡單款都明會阻住其他客 但係如果真係遲五至10分鐘又唔使咁西 自己又唔安排好啲時間 on 99

[

咁既態度真係狗也不屌 可以整合個黑店list放第一頁

絲打們 有冇整過腳甲 邊間好

唔修死皮真係差啲

嘩 好靚arrrrrrrrr!! 邊間 好有陶瓷嘅感覺咁

原來唔係得我一個
btw 係咪ly

咁撚西 整完當面屌鳩佢啦 呢啲閪人唔屌唔得

屌 怕事撚唔敢當面屌人
淨係敢上黎做keyboard fighter

痴線貼錢買難受 手震應該佢捉實你隻手 指甲細油少啲嘢 益咗佢啦

Yes 見呢度好多絲推介

到時指甲太大又屌 “指甲咁大 用料多左 收多你錢先”
呢d先係賺錢發達之道呀

有冇絲打試過銅鑼灣

佢衛生真係幾差⋯⋯

其實都係諗住整淨色 想轉下會
多謝絲打

yp[img]

諗住下次整呢個款
絲打們點睇

死link

補一補返張圖先～

㩒睇款
但基本功唔好好易炒車

ly.nailsalon好嗎？衛生o唔ok架？

唔知其他去過嘅絲點睇，但我由第一次去就已經覺得好舒服（可能因為佢成間野都baby pink好少女feel) 同埋有次我一路整一路食包 d碎掉晒係件衫到 佢叫我拍晒d碎落地就得 佢話自己晚晚都會吸塵抹地 所以衛生應該有 同埋佢真係好好人

Mingo同ki nail係同一間
識佢哋真人
唔撚明點解整到咁撚核突都有人幫襯
貪平都唔係拎自己手嚟較飛掛

loggie: naxxlady88
hawing:naxx_house_hk

好似係除非唔係

衛生好 甲師都好 但係佢係西九 間鋪比較細 佢又開住門 好似行過啲人都望住你整甲咁 除咗呢樣 其他方面都幾好嘅

呢樣中呀！我都唔鐘意之前同佢提過佢冇反應
依家我會直接閂左佢對門唔好學我 我係熟客仔

我呢排去佢有個窗簾仔都唔太見到入面喎

乾淨呀 feel到佢成日執返整齊

通常我都會拉返個簾 佢又ok同埋其實可以閂門㗎 走嗰陣開返就得啦

wtfffffffff呢個真心唔得 又會害左隻狗狗 又會搞到衛生更加差

ynail真係好污糟啲工具周圍都係 地板又邋遢 上次去佢地個Melody鐘係唔郁嘅 佢仲要好自豪咁講：係啊 個鐘壞咗好耐我地都無換 你咁都睇到

真心好好人
把聲好溫柔
除咗整得好睇之外
成個體驗都好好

唔該曬呀

有冇絲打試過喺依間整？我之前試過一次就不了
一去到坐低有條友扮晒嘢坐埋嚟話同你傾下計 點知原來係想sell你買package我整過咁多間都係第一次比人sell買package 之後一邊整個啲美甲師就不停同啲客係度踩其他岀名小小嘅gel甲鋪 仲要講曬粗口咁 最重要就係整得唔靚 我條次整延長10隻淨色 佢整到個甲完全冇弧度 「扁踢踢」咁 延長嗰啲都係兩個星期就斷左幾隻

想問下各位絲打有冇邊間整咬甲係平靚正 可以推薦下thanks

佢都收得幾貴下 我淨色延長都要398 仲要係試做價嚟 不過延長普遍係貴啲 不過佢質素真係唔掂

新手想整甲 未整過
除咗ly.仲有冇咩店推介？

Post6 #611

之前整淨色貪平比佢整過一次，d gel既質量太差，好易就花，而且個底好快就成塊起左，而家睇佢ig仲要加價

佢早2日先派口罩

差啲以為係甲蟲

追擊得咁快

唔該哂咁多位絲打啊！估唔到咁多人整ly

見到佢個private ig琴日po話自己塊面不嬲生得西 繼續做自己 但佢似係對客態度都有問題 本來仲見到佢有啲款都幾靚 想去試下 而家不了

已經唔係佢閪面咁簡單 係佢講野好rude

多謝絲打 店主係ig點連登名嗌救命

有冇絲打係自己整甲？ 通常會喺邊度買gel甲油？

呢間mchi開 我見連佢自己啲甲都唔好睇
好多kol去做 又係得個貴字

絲打們點整指甲？咩款？(13)

#834 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
緊係貼啦 佢個打手變咗做佢個Staff嘛

想試ly 但唔想去西九龍呢個地方

頂佢用dyson吸咩 座檯果啲可以有幾嘈

想問下有冇絲打整過呢間
啲款幾啱我style 但唔知好唔好

響ig見到個廣告都打個突 好撚樣衰

自己計下數 靚gel好貴 係淘寶貨7/8倍價錢
人地又進修又考晒牌
又幾粒幾兩粒鐘同你修同你整
重要好com同埋效果靚嘅
呢個價其實平好平

fb search “美甲達人 jasmine nail”
黄店，價錢公道，上去買嘢就算唔識用/未用過嘅嘢，會教到你識為止
Gel每個牌子texture都唔同，佢每個牌子都有sample可以試質感，試到啱心水為止
最初覺得幾煩膠，但俾佢介紹試到順手嘅gel果下好感動，記住留多d時間慢慢試
自己買靚嘢整甲最安心

貼紙我自己慣上rakuten買日本貼
燈係好耐之前淘寶買50w燈，自動感應
千祈唔好買果d懶可愛細燈
大機整甲快硬好多，用過勁嘢返唔到轉頭

mchi係邊個 有無ig

多謝你介紹啊!!!!! 等我搵日上去睇吓先
我用開韓國gentle pink，想買多啲色，不過真係有少少貴 好似日本牌子無咁貴？

Sorry 覺得第二張圖好似一個月無整啲指甲生返出嚟

我今日去整完
淨色$200幾蚊算係咁
又要平又要靚又要環境服務好冇乜可能
今次去 環境明顯比之前乾淨左少少 做緊既時候都見到有個婆婆拖緊地

我係佢舊舖整過一次 舊舖感覺上係整齊啲 之後搬舖都keep住搵佢
我自己覺得每次去 間舖都靚左唔同左
之前店主話過佢搬舖用左40幾萬 間舖到依家都係裝修到一半 因為冇曬錢
佢話依家幾萬蚊舖租 黎幾個月賺啲錢又用翻黎裝修 搬舖之後都冇賺過錢

佢咁細個管理咁大間舖都唔容易

哇你咁清楚啲舖租裝修錢既

甲型就咁睇都唔差既 但點解可以3隻手指都油到出哂界
唔出界已經係最低標準啦wor

油到出哂界喎 似乎你個人真係無咩要求

隔住Mon都覺得呢張相好多塵⋯手指尾同掌心⋯

成手都係粉

原來係佢

顏色gel好似都係around $80-$100頭咁上下
我用pregel多，$80一罐
其實買d紅黃藍綠色+透明gel，買埋個玻璃磚自己溝色都好好玩

靚到爆邊間

Push

尋日拆咗甲，啲手指鈍哂

請問你呢隻gel led燈用唔用到？

係照led架，soft gel黎

有冇圖睇吓？

唔該哂絲打等我又買嚟玩下

有無人整過呢間? 好似整得幾靚咁

由佢係舊鋪開始搵佢整
新鋪環境幾好 坐得舒服

但都難book 預早兩星期

er.....

衰過自己油

新整？

唔好意思新手想問
如果不嬲都有咬甲問題同埋啲指甲好細粒係咪整唔到？
如果想駁長有冇得揀駁幾長唔想太長太尖
同埋你地去整甲係直接比幅圖佢睇點整定係會傾點整？
唔該

你有幾細粒 我一開始得條線咁都整到
唔好一開始延太長 一陣成隻反

吓388

絲打想再請問一下我問咗店主佢叫我自己上pregel網搵色 但我見佢無色板 得上手圖 想問你係咪都係咁揀嘅？

邊到知道佢係黃㗎？
我喺cher2買咗細燈，除咗very good nail 要照兩次之外用其他牌子暫時都算快乾不過真係有啲太細，會好易冧

一罐罐好似好難操作咁
有無成果圖可以開心share 吓

舖有色版架，但上網睇可以有多少概念想要邊類色先，記得number再睇實物會清楚啲
最初我係睇中pregel某幾隻色，上到去睇實物後改變主意買咗第二隻色
你就算睇完pregel色版，但最後買左very good nail或者ageha都唔出奇

佢fb d post響有大事果d日子都好黄

想知元朗天水圍邊度有好嘅gel甲鋪頭
想介紹比老母

咁我搵日親身上去睇吓先唔該哂

剩係睇咗佢ig 添唔該哂你啊搵咗黃嘅店好耐！

指甲油裝係方便，但罐裝我自己覺得份量比較好控制，尤其係想畫花/做漸變果陣
只係事後仲要清潔多支掃，但都唔算麻煩

有依個問題更加要去整甲，但你要keep住整兩三次等個甲床變大，之後好快啲指甲就好靚～ 駁甲有得揀駁幾長，整嗰時有得睇想整長幾多格，你到時想點整同佢講就得or一早wts佢同佢講定想點整/俾相佢問價都得 每間唔同

唔該哂咁多位ching

見倒推介果幾間 loxxxxx bxx 果d，
有冇邊間修甲修死皮手勢好d？因為咬開指甲

我自己嘅冇影低，係佢ig度求其cap兩幅

你之前邊到做hard gel 我咬甲底
但宜家甲床生番出黎都唔太整齊
想整到甲床微笑線靚啲

你地係 Cher2 買過 gel 甲油既，俾你地講完燒左。

佢賣咁多隻牌子，邊隻好 d，無咁傷甲？

仲有你地講那支可以 peel 既底 coat, work 唔 work？易唔易用？

知多間黃店 唔該絲打

係啊
我都覺佢真係拯救左我隻爛手

佢mon得好貼 已經del左sk2個post

佢好似冇睇連登？ 不過佢知好多人睇完連登搵佢整

非打手

但其實我睇完ig 同facebook 都唔係太見佢有黃嘅post...

佢ig好多post都有提到連登wor 佢肯定有睇應該仲有ac添

Thanks.
我係 L** O* 買左 Homei 甲油，要搽幾層先稍為有食，佢都 claim 可以 peel off, 我試多幾次，再睇下買唔買 Madam Glam. 我都係指甲薄同易要口，停左一排，最近 gel 返。

咁 very good nail 幾好，一層就得。唔該哂。

因為好多客同佢講呢個post

我都有喺logon 買homei 啊！好快乾不過真係好難上色
我覺得very good nail 都幾貴，成$150-$200一支，如果買其他色我都會試其他牌子

之前我搽普通甲油時，覺得 OPI 同 Essie 都幾好。最鍾意 OPI 支 F14 Tickle My France-y.

Gel 甲版就唔知。

我都係覺得 $150-200 貴，如果買得，都希望係 good quality 先值得投資

哇，如果我250幾蚊整到咁，我會想剪哂佢

媽 好柒
做乜鳩
work from home十隻手指自己開枱？
仲要整到咁核突
行出街唔驚比人望到恥笑？

哇屌
呢個成功炸我出黎
整到咁手指都砍埋佢

唔會畀佢完成到一套甲
整左一隻 我都要佢卸番走
財神見到都走啦

想問下大家
整左指甲仲會唔會煮飯？

會呀 不過我冇痴大粒既石 同每次切野都會好小心

So far未試過甩左石入啲食物度
但就試過洗碗搞到甩左啲石

$198
磨甲磨得好細心 我幾鐘意呢間
係美容姐姐介紹比我

新手想問下各位絲打
我係成日咬指甲既人 搞到啲指甲好短同甲型一忽一忽勁醜
之前去過一次駁甲 一入店比個美甲師睇 佢都話好難搞
因為啲指甲邊位好易反 斷斷地咁駁長唔到 搞到要用假甲駁長先整到 最後留左1個月到就反左甲 痛死 反左入甲床
平時啲指甲好薄又尖又好易斷同反甲 要點搞先改善到？我已經控制左自己無再咬啦 平時反甲次次反入甲床 又肉痛又心痛 甲床仲要愈黎愈短
同男朋友拖手手有時會拮親佢同整損佢 勁痴線
同埋我啲指甲長出黎個啲係奶白色 係咪缺乏左咩維他命求救 想要一對女人手

唔係啩整整下食電子煙咁誇張

Iro gel made in china 所以淘寶入手係最平不過聽過好多用後意見都麻麻 縮膠 難油得均勻

想問有無整歐美長甲推介
暫時推介淨係見到nxillady同mxow

呢兩間唔好咩？

延長好似把扇

未試過想搵多幾間做reference呀

見到meow啲款幾靚 搞到我本身唔好歐美長甲都係試試

我都係 睇完開始留意歐美款

有埋人地男朋友係隔離訓真係唔係幾好wo

我試過切到d甲
好彩淨係花左

我係少長ge杏仁甲
搬屋清潔左幾日都無咩
最後一嘢隊左落牆
撞斷左1/3

佢個法式一行直線咁想點
正常應該係跟返指甲有d弧形

點解可以gel都未鋪平、邊能搽唔曬、甲型又咁柒都出嚟開舖仲要咁多人幫襯平又點，整得咁樣衰自己睇到都唔開心啦

仲衰過我左手幫右手整

正面啲睇 畫到咁直都係一種技術

cls我本身以為係特色所以冇出聲 原來咁多人都覺得奇怪
真係直到好怪

各位絲打係邊度買指甲油？
唔知可唔可以係度講如果唔可以麻煩𨳒細力啲

你keep住整一排甲就會生返靚啲甲你上網搵下有冇啲美甲店係咬甲矯正係比較好 可能係你上次個間唔識整

絲打你份人好好心地俾我已經剷到上天花板

我以為唔係法式 可能個款真係咁

可以一試 你地有無啲咩介紹？
同埋想問下你地通常留幾長會拆 / 你地會唔會自己處理？ e.g自己剪
因為留得太長會好易反 我有一兩隻指甲就係留太長唔小心反甲反左入甲床 心痛死

佢問我直定弧 我個下求其話直啦

我想問整透色甲，發現有啲毛毛塵係咪正常

睇字都覺得痛...

當然唔正常

就咁上網search irogel都覺得好靚d色 但要點先寄到黎香港

建議自己搽指甲油留返長少少先去整
第一次整最好白邊要過dd手指肉
之後搵間修甲型靚嘅去做 可以爬下文
keep住做返hard gel 一年半載就可以

實物會有少少色差

你expect係呢個post可以點答你叫佢去gel甲囉..?

好賤

其實有男人gel透明磨沙
但佢未必想囉
搵膠布痴住佢囉

我真係有諗過唔知會唔會好明顯

有無試過D咬甲藥水？搽上手唔覺，食落係苦味

學我老母 細個嗰時會搽啲白花油落我手指度 就戒左咬甲

重點係佢肯衝破呢個心理關口坐喺度俾人整我男朋友連我攞磨機幫佢修甲型佢都阿吱阿咗

之前係YouTube 睇到條片
台灣專幫人‪矯甲，呢個係護士要矯甲，佢就係做透明磨砂
可以參考下

‪準護理師的指甲矯正過程-甲床與指甲變長變漂亮，問題指甲成功範例！
‬

thx

舊客表示好開心

想問意見 我都知好醜唔好屌得咁大力

勿相認

我咬左差唔多廿年甲 之前比你更短
都係開始gel甲之後慢慢養返長
而家就算剪晒磨晒白邊都已經生得長過手指

唔使啦 白花油就得
成日聽啲老人家講啲小朋友咬手指就拖白花油係佢手指頭

有冇依家冇gel 甲嘅相睇睇

Irogel make in China淘寶入貨

我個留言上一個就係

死好彩幾日前整左

死白點解佢間野整得咁核突都有咁多人幫襯

想問下大家通常整soft定hard gel多soft gel會唔會真係好唔襟？

啲客係咪盲架

出去整會做hard 襟好多

絲打你地係屋企自己整甲係整Soft?
咁要點拆返
無試過自己整甲 如果係白痴問題請細力啲屌

啱啱整完第一次延長 有咩要注意

款黎講 呢張算正常d
好過d九萬

主要都係“鏡錫”住d甲 做野小心d
開罐裝汽水搵鎖匙之類ge野撬開 唔好傷到指甲

洗面果陣睇住指甲 因住插到個鼻我都中過

Thx絲打好驚佢斷 重未習慣到點樣打字

慢慢黎la 好快就習慣到
我果時電話打機都好痛苦

貓眼係邊

你問喺邊我真係笑咗

我都想知
以為佢會話 好斯文 點知貓眼 我搵極都唔見

Sor 真係似普通裸粉色多啲同埋手指公甲尖好似有滴gel咁 怪怪地
希望絲打冇畀好幾百去整

唔好咁 放大啲張圖都睇到少少嘅（好似係）

你哋都講得啱啲光微弱到睇唔到
實物會明顯啲，我自己都滿意嘅
整左$259，算抵？

我諗可能佢要疊多層或者奶白打底會好睇啲
價錢黎講 我自己覺得算係一分錢一分貨個種？
不過唔知你手指公個滴係咪gel如果係可以再使好少少
下次可以試下其他 呢到好多絲都試過好多間慢慢刨下啲po

睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

好撚正，呢啲色咩人先carry 到

最後你點處理佢定照捱

好in好潮好yeah果d掛

Carry 到我諗得Nicki Minaj

以前整開簡單款色，近排嘗試單色～
(整完後嘅半個多月)

可以去 ig: nail_girl_ 參考吓～ 利申非打手

有啲反胃

諗到都覺痛

仲有邊間有手摸做

我信你唔係打手

好mean

勤洗手隻手就好易起死皮

甲形好似唔係好得 邊間？

好似都唔錯 又係邊間？想開發多d甲店 唔想逼死果幾間 不如滿意就開名啦

邊間？

食指同中指係咪歪左

中指冇呀，食指由細到大都係咁

都係分享下姐

新手想問下，我由細到大成日咬甲，咬到甲床好短，上年開始整hardgel，養返長甲床，由以前甲床去到指甲一半，到依家甲床貼手指尖。

我原本做開果間話我左右手食指同姆指有飛甲，矯型手指做每隻加＄20，每次做完都4 5百蚊，好貴，所以想換下第二間。啱啱追完post問左其中一間，個人話我嘅甲一定要加錢延長先好睇，但其實我唔明點解要延長，我想做嘅甲型都係貼指尖圓形。

有無人可以解答我，延長嘅作用係乜？飛甲係咪一定要延長？

飛甲唔一定延長呀 姐係你甲尖上翹起左
我見日本個ig mao_nail佢地做完high point 之後基本上就唔覺好翹
可能矯型會唔一樣？

我見ly做咬甲幾靚 你可以試下
利申未試過 淨化睇ig

大家都唔好嬲豬同唔開心啦
搵番之前嘅post 畀大家
有講點睇甲型 但當然仲有好多其他方面
絲打們點整指甲？咩款？（6）

唔識都可以去望望

我以前都係咬甲整甲
諗下都知我頂住啲咁核突既指甲咁多年都唔會一開始就識
後尾做多幾間先知咩係好咩係唔好
長學長有
大家和氣和氣啦

呢度不嬲都係負評多過正評啦...
而且我問得就係覺得靚想知 其他人覺得唔靚冇衝突架

唔該絲打

之前唔記得問 你整sumsthing有無崩
我整咗兩次兩次都崩

之前整過，好一般

記得之前有討論過貓眼 突登搵返
正常大家expect貓眼係咁 覺得樓上絲打太敏感

勁想整一次貓眼同法式
但自從愈嚟愈走火入魔之後就整唔到太簡單嘅款
仲俾loggie笑我一定無可能整法式

整過 佢幾好傾嘅
但係甲型真係麻麻但係硬淨嘅 可能因為有啲厚

大家覺得呢個點 我朋友新年個陣自己整
勿相認

整完一次細姨先睇到個post
想問仲有邊間指甲矯型係唔貴又整得靚架

有呀
我覺得佢好細心
不過都係整咗第二次
都想有其他人comment
今日先整完 簡簡單單 又唔係見人
只係唔想自己成日無聊冇嘢做咬甲

我都覺得唔洗延長，但間店係咁提議我延長，又話唔延長唔靚，好無奈

thanks 等我睇下先！

鰂魚涌boobe* 講左好多次 搵佢fb

唔知算唔算離題，想問大家有冇推薦邊間整腳嘅舖頭

Stephanie 但好似得佢先做咬甲 水晶甲矯型個啲

嵌甲矯正都要去搵骨科醫生睇啦

唔係挑出黎就得啦咩

有冇指甲挫介紹 上次買左枝玻璃挫用左幾次枝野俾我磨平左
唔知買到劣質貨定點

呢間點睇
啲民族款同畫花都好靚 甲型見張張相都ok
但好似好貴

之前見過絲整款靚
但好似唔㩒好快崩

你可以拎個款去第間還原
真係你諗你
我接受唔到去藍店
睇你過唔過過到自己個心

挫既話 用番普通opi個類挫短修形
玻璃或豆腐挫 挫番滑身
美甲達* 聽絲講好似係黃？ 鍾意去睇下

其實咁做冇咩用 甲師只係修走左sip肉嗰part指甲
但佢都係會繼續生 而且有機會愈修佢就愈生得入
你到時就仲難修
好似你依家個情況咁 只係用gel強行整直指甲 一但冇修好就會打回原型向入生 之後就變做甲溝炎
香港骨科/外科醫生係會直接切/剪走生到入肉嘅指甲 令佢之後唔會再生返

我反而覺得太薄薄到我成隻會反
不過同佢幾岩傾同佢係讀art，所以款係靚會放心俾佢發揮
同我初頭有咬左甲，係佢度做左三次係個型靚返
不過做多幾次，睇多左之後就知佢既甲型係仲有進步空間
所以而家都轉左會了

絲打你真係要睇醫生喎
之前有個friend係咁樣腫晒
要入急症室 跟住做小型手術
呢啲嘢都係早啲解決越好
之前都試過一次發炎

將軍澳藍田或者觀塘有冇唔貴又整得ok 既店？想整漸變粉
第一次整唔該哂

其實嵌甲要醫生剪最好 跟住要沿個邊攝啲紗布墊起佢 等佢生個時跟住墊起個到生先有用
有機會佢連你其他甲修得太入 加上gel乾同縮個時其實係傾向捲曲多啲 所以嵌埋其他
你不如都係睇下醫生
你咁樣成日發炎有膿 有咩事點算

邊間？幾好啵

食指咩事

其實好多人d甲係歪，唔好咁笑人啦，人地都唔想架

位絲打未必係笑啲甲歪，而係個圖

我唔喺香港呀

其實我成日都想試下整歐美長甲，因為我style都襯，但我要做家務

點解呢位絲打只係share 自己第一次搽嘅圖都會有人負皮
你哋係咪見到甲圖就會負皮，唔理前文後理

其實唔太影響 慣咗就無事

可能因為睇左前文後理 都覺得有進步空間？
利申冇正負評佢
佢鍾意咪得

其實唔使咁敏感啲正負評
人地覺得好咪正評 唔好咪負評 好subjective

記得一開始指甲Post都有講明唔洗理正負皮 自己鐘意咪得 就算我去Bmn整 我覺得好靚 擺上黎 一樣會有負皮 所以唔洗咁介懷

都係因為我見到好多圖明明唔算好差，或者係自己整已經算係咁都好多負皮
大家都係想開心share 啫

所以簡單黎講唔使理呢正負評
利申試過 同一隻色 一次短方甲 一次圓甲
一次好多負評 一次好多正評
所以唔好理 睇字實際啲
就算係彈都知彈係邊

知道
呢個po 學到好多整甲知識

見分享完即刻去睇但款好似講唔出好似想型但又做唔到sumsthing個種唔娘ge歐美 同埋極深黃但選擇呢段時間仲入大陸gel我會卻步 (不過欣賞有做文宣)

對比下會揀ly色又靚

估到 之前睇佢好似長期會返大陸介紹打卡位不過之後都應會避忌 洗底

台灣好興哩d style
抽象人面

覺得有D似女人胸

想問下點睇得出係大陸gel係咪我睇漏眼

冇歪呀 隻手指擺得衰咋

除咗刻意全遮牌子 明明要影gel相都被p到見唔到樽身外美甲達人都分享過所謂大陸日本gel所以會留意用料 重點如果收平/無表明自己深黃店無所謂 明白一分錢一分貨

既做文宣又入黃圈 但那邊廂繼續入國貨俾自己人用
感覺有更多黃店因呢排轉入其他貨更需要支持

點睇都似胸多過人面

我都以為係胸其實無乜野 都見過真係有人做

唔喺胸嚟咩我點睇都睇唔到人樣

我無笑 係真係問咩事
Post上黎討論唔通見到怪怪地唔出聲咩
唔洗咁敏感啦絲打

i mean 成套甲
唔係就咁講某一隻

可唔可以指定

Blu tack

如果係自己油嘅 好好㗎啦

無名指個gel形好似炒左車

想問婚甲有無好推介 黎緊去影婚紗相
簡單為主

開估plz 我睇都似胸

應該角度問題

簡單甲款應該日本style最啱你可以試吓Instagram search hashtag #ブライダルネイル

整法式/ 淡粉色延長都好似唔錯吖
長青又簡單

好推薦 好靚

邊間整左幾錢呀

好靚

唔該哂絲打

幾抵喎！

各位如果想試尖沙咀美甲店請三思，
鋪名係 charm.nail.c
依間鋪約咗時間都要等接近成個鐘，
前面仲有兩個客未整完，
無錯，係一對二好叻啊！
出聲問仲要屌你唔等到可以唔整，
想俾錢買難受可以搵佢，
想呆等思考人生可以搵佢。

自己整定出去整？
啲花畫得幾靚

出去整啊 我自己畫唔到
我都係第一次試呢啲畫花款

圖呢

串到咁好痴線喎

等咗差唔多成個鐘前面仲有兩個人，重點串到咁，走人唔整喇

真係無諗過可以對個客咁樣，好似無錢賺咁西對個客

Nail ki整得真心差 仲磨到甲面流血 即場屌左聲
指甲揸到出哂界 一係唔cover 指甲
仲要整到凹凹凸凸 why哂 唔對稱
Black list ah

Nail ki整得真心差 仲磨到甲面流血 即場屌左聲
指甲揸到出哂界 一係唔cover 指甲
仲要整到凹凹凸凸 why哂 唔對稱
Black list ah
0
0

係咩驅使絲打你上去整睇到個ig咁柒樣都夠膽上去真係不得不佩服你嘅勇氣

想知

最長個陣
依家因為男朋友唔鍾意所以整短左

不過個形唔好睇
勿相認

啱啱手快快唔記得撳不推文

我都有咁嘅情況出現 唔知咩事
我懷疑係base gel整得唔好搞到同指甲分離左求高人指點

係塊gel飛邊 卜起咗 好快就攝頭髮

我又唔會攝到頭髮喎係淨係白色一撻咁
(已經有果撻野兩三個星期 冇攝過頭髮)

整完發覺呢啲色有少少顯黑 不過其他野都好好

我仲睇過好似上面d款咁但個心心係穿窿既心心

hiddie (youtuber) 好似整過

我嚟緊就係想整呢啲裸色，但平時ig d相又tune到好白淨，我都怕1516整唔整好

半透奶白好易顯黑
個人覺得帶淺粉/紫調嘅裸色易handle啲

好似痴左假甲冇搽甲油咁 個人覺得好撚柒

絲打請受我一拜
出咗名垃圾你都去係咩俾你咁大勇氣

頂我發覺大家講緊唔同野 get左好耐
JJ絲應該係講緊指尖度好似有快空隙咁嘅白色一撻野
勇武絲就講緊JJ絲指甲邊嗰舊肉

咁姐係討論緊啲乜野

我之前手指公就係同絲打你一樣有咁嘅情況 我拆咗甲之後 我手指公有成半塊甲片發緊霉

有機會係你啲甲分離咗架 小心啲好 盡量每次掂完水要吹乾個個位 我宜家隻手指公好梳突 洗唔洗影比你睇

整個時冇包邊，過多排好大機會真甲同塊gel分離

我都試過手指公半塊甲片發霉
keep住剪，兩個月就冇晒

我宜家㯲佢會有啲痛 係咪正常

啱啱拆？
我啱啱拆嘅時候㩒下都會有啲痛，但可能係指甲薄咗
之後冇乜嘢

塊甲脆左 小心斷

可能啲人養甲床 依啲咪冇咁顯眼

想分享下某間黃店 間黃店係西九龍
個美甲師都好nice下 成個過程都舒服 除左剪死皮損左流小小血 但後來大概一星期到發現其中一隻指甲有啲綠綠地 發霉咁 因為我個陣第一次整所以都冇咩概念 不過收費合理同都細心嘅

可大可小喎 有無同返甲師講

冇啊 之後就搵左第二間卸甲 我有諗過係咪佢啲gel問題

我拆咗成個月了

因為卸左好耐 相都冇影 純粹想分享下呢個經歷啫
如果有人想知咪先開名 始終唔係特別好又未到差

開名啦，整到指甲發霉好大件事。正如你去做facial,條友整到你爛面，你都會開名啦

好驚拿拿臨下星期去整

一星期都可以發到霉㗎咩你話甲師nice
但發生d咁嘅事 你唔影相叫佢拆左佢賠醫藥費 反而俾錢去第二到拆 過左咁耐係連登講 你真唔真呀？

呢位絲打冷靜啲唔洗jer得佢咁行嘅

最好去啲識整病甲嘅鋪頭睇睇佢 我唔敢再gel佢未好翻之前

係屋企悶過頭啊

唔使咁勞氣喎 我普通人一個 使咩要詆毀佢？
我個陣都係第一次整 我都唔清楚係發霉定佢啲gel問題
我拆完係冇綠色發霉咁 係過一星期左右發現個gel甲面綠綠地 因為我底色係粉紅色 所以都幾易睇到 冇搵返佢拆係因為店主好忙約唔到時間 我又太心急想拆

雖然絲打你話自己mean絲 但唔使下下jer到行既 我都係咁岩諗起想分享下啫 亦都冇想抵毀他人之意

好啦好啦好啦 幫襯黃店都應該係黃絲 唔jer啦

西九黃店喺咪ly
但好似個個都讚ly

上面講咗 Nail carnival

如果呢個價錢都ok 但如果自問吹毛求疵就唔建議了
始終有更好選擇

Sor睇漏咗
打算去ly整甲 支持黃店

大家覺得hmn既普通甲師點
店主就book唔到了 佢長期都好full
上網見到有3個 cherry Heidi 同Toby 有冇人try過

有絲講過環境都幾差吓 好大塵
但我睇ig覺得佢鋪gel鋪得好靚 價錢又咁平

我12月搵咗佢整 過得去唔係整得差 不過我冇再去過

一岩一忽咁 咩事勁肉酸

多塵我又真係唔係好介意畢竟佢呢個價錢如果有咁嘅質素真係超抵

呢間只係老闆娘做得好 ig入面d相都係出自佢手
其餘員工一律hard sell同做得差 前幾個post有講

睇完 好肥啊
好似好多人以為卜就實等於靚

咩價錢
最近諗緊轉咩會好

食指d gel唔平？

開名啦咁仆街

就算本身指甲唔短同就咁單色無款都出事睇落好肥 個型又怪

gel鋪得好厚 鋪完底gel冇修型就會出哂事
但佢個highpoint做得幾好

黑店黎架呢間 係不斷Sell package
佢地好似有請receptionist?就係為咗sell package
原價根本唔會有人去做
不過我去過一次 可能因為我約12:00 唔係等好耐

又一個中伏指甲post第幾個

追得唔夠貼

hmn都唔錯

呢間野淨係識得叫人join package 又收得貴
我唔so佢佢就同我一個鐘搞掂我啲甲（我唔係整淨色都一個鐘搞掂）

平innisfree
貴Chanel

依枝查完直程有gel甲效果 仲要速乾

甲型真係一般
我想要既款就真係跟到！
收費係銅記黎講算係咁

不過店主態度算好
前一個客遲到整遲左
不停say sorry 減左$20

自膠無不推

有女人味之餘好型呢款你係邊道搵
我save果d都只係其中一樣

其實係我自己合埋幾個款做一隻手
去到再同甲師一齊match返啲色
不過全部都係佢ig到搵圖p落同一隻手到
所以我send比佢時佢都呆左諗自己幾時整過呢款

離題一問
請問有無絲打可以做model
除左畫花外 貼野 法式都okay
$100 賺返少少外快

有無出自你手ge圖參考下

一粒粒個D珍珠會唔會搣得甩？？

有冇絲打去過旺角nail corner整 覺得點？岩岩約左整單色，見圖好似甲型幾好！

想試吓係屋企gel 大家有冇邊隻機推介

依家佢新客係咪淨係可以約3日內空檔

好耐無整咁短頭先唔小心禁錯

你係咪誤會咗佢係就執果位絲打

Soak off gel都可以整到high point
只要隻Gel夠杰身就得

唔係top gel
Gel base個種 用黎做個型
Topgel係封面嫁你用too gel一大pat會好易會縮膠嫁

早排上hmn 整甲見識到啲甲師吹水 係咁屌啲客成日拎hawing啲款上嚟整 又話咩冇個隻gel整唔到 冇個啲金箔呀 都幾多花生食

咁係咪要用一罐罐嗰啲嘅會好啲？

［member]
會寫住 sculpting constructor builder 之類 通常一罐罐嘅多 你去望望 或者問下

我自己用開既唔係呢兩個 買前最好問下係咪soak off 做basegel 塑型得唔得
[/member]

未中過y
寧願盡量安排j/c 最少呢兩個我夾得ok 甲型highpoint還原度都ok好過博隨機中b/h 點知中咗y就出事啦

好肯定係J大肚

我意見係佢好細聲，不過唔覺得算係老牛聲

冇呀 不過就係洗多咗手 唔知關唔關事

原來mic我都買過

J一向都係坐最入嗰角位（窗邊位）
JBCHY咁嘅

1月30整 聽日再去搵佢
soft gel 無攝無崩
係長到鳳爪咁

利申 loggie長期客戶

香港有冇好似台灣妮寶貝嗰種真指甲矯正？ 我冇咬冇”meet”呢啲壞集慣，係覺得個甲床生得唔靚想改下

求推薦下黃店gel甲(｡ ́︿ ̀｡)

我都試過 所以想轉會 但佢d款真係最掂

喺連登唔好佢表情撚thx

求唔好用顏文字 求你爬文追post

表情撚仲要伸手黨